
#如何去发展才能
尼采夸张地表达了[强大]：
未能毁灭我的东西，让我更强大。
你的最大的责任是你的团队。你应该了解团队中的每一个人。你应该延伸你的团队，但是也不要使他们有过重负担。你通常应该和他们谈谈他们被延伸的方式。如果他们支持它，他们将会被很好的激励。在每一个计划，或者每一个其他的计划上，尽力在他们建议的方式和你认为对他们有好处的方式上去延伸他们。延展他们不要通过给他们更多工作的方式，而是通过给他们一个新技能或者在团队里给他们一个新角色的方式。
你应该允许人们（包括你自己）有偶尔的失败和应该为一些失败做计划在你的日程表上。如果这没有任何的失败，这可能没有冒险的感觉。如果这没有偶然的失败，你不会有足够的努力。当某些人失败时，你应该尽可能温和的对待他们而不要对待他们就好像他们已经成功。
尽力去得到团队成员里每个人的支持和很好的激励他们。如果他们不支持，明确地询问他们每个人他们需要什么才能很好的被激励。你可能会让他们不满意，但你应该知道每个人的心愿。
你不能放弃因为士气低落或者不满和仅仅是他们松懈的原因而故意不去进行分享他们工作量的人。你必须设法让他们得到很好地激励和富有成效的。只要你有这个耐心，保持下去。当你的耐心耗尽，就解雇他们。你不能允许那种故意把工作水平低于他们在团队中保持的水平的人，因为这对团队不公平。
明确你团队中能力强的成员，那么你应在公共场合这么说你认为他们是强大的。赞美应该是公共的和批评应是私下的。
这个团队中能力强大的成员将会自然地有更多的困难任务比那个团队中能力较弱的成员。这是完全自然地和没有人将会被打扰因为它，只要每个人工作努力。
它是一个奇怪的事实，并不只是在工资上体现，那一个优秀的程序员比糟糕的程序员效率更快。这产生了一个奇怪的情况。它往往是真实地，你可以上升更快如果你的能力较弱的程序员离开。如果你这样做你将会在短期内取得更大进步。然而，你的团队将会失去一些重要的利益，换句话说就是能力较弱成员的培训，这个团队知识的传播，和能力的恢复来自能力较强成员的离开。这个能力强者必须是友善的在这个方面和思考来自各个方面的问题。
你可以经常给这个团队里能力较强者具有挑战性，但仔细描述的任务。
Next [How to Choose What to Work On](02-How to Choose What to Work On.md)